其實名校有無窮撚

老豆老母2個月入2萬左右
住公屋

有

我覺得ive都算香港名校 不過九成都係窮撚

做到校友一定好威威

讀band1
港大
準備住公屋 因為單親左同屋企人大病洗左好多

母校係名校

利申公屋 hku

Asso上U不得強求

兩個加埋?

同你一樣

係

2個加埋

佢開Post係BU 又利申HKU

身邊個個都私樓有車名牌衫褲鞋襪
而自己就公屋仔 U記 band3出身
雖然窮 但勝在有班同我一齊痴障既中學同學

利伸:Hku

住公屋讀直資名校 靠學校資助交學費

Band 1村校表示兩樣都無